派利是俾看更要咁派

識做啦
大家知有邊幾個屋苑/村唔洗派㗎啦

119中環見

照派比佢，個利是封入面放張黑警死全家嘅紙比佢

黑警死全家

仲知法犯法

支持

吞槍自殺
係人都殺
強姦謀殺
意圖謀殺
獸性大發
污糟邋遢

任君選擇

我私人醒多張一萬億

Ho ball!!